黑幫搶錶黨起底 勝和仔發窮惡組黨劫名錶 設局扮交易斬人搶財物

可能Old news左

蘋果查到 黑警查唔到
唔怪得知黑警要攪蘋果

有無個班人Facebook爆出黎睇下